[ 輸出革命 ] VICE NEWS 報導香港抗爭技術被運用喺美國反警暴運動當中

As anti-racism protests rage across the U.S., Hong Kong activists are standing by to offer guidance from afar. Demonstrators on the front lines in Seattle this week were seen using umbrellas, which were so widely used as shields against Hong Kong police’s tear gas and pepper spray in 2014 that they became a defining symbol of the city’s protest movement. Subscribe to VICE News here: Check out VICE News for more: Follow VICE News here: Facebook: Twitter: Tumblr: Instagram: More videos from the VICE network:

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

Push 6

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

屌你老母咁撚重要都冇人睇

push 11

推

push 12

tui
多謝師兄

VICE 我最記得佢哋ISIS果段記錄片

push 13

又可以打飛機

拉

仲有Charlottesville 嗰單極右暴動， 做訪問嘅同時，亦都同呢班far right incels 一齊發神經大叫猶太人唔會取代我哋。

最印象深刻就係嗰個christopher cantwell， 自己鍾意侵，但係就唔接受佢個女嫁畀猶太人， 仲要好似支那共匪咁樣宣揚仇恨

拉飛機

push 14

push 15

push 16

真心唔明, 有咩重要 ?

凝聚國際人力影響力呢點都冇留意到咩?
呢個武漢肺炎徹底癱瘓整個國際戰線嘅流程 ，故此依家嘅媒體報道係非常重要

We are Hong Konger

Unite Against police brutality

應該向中國輸出革命，而唔係美國呢個盟國

三毛狗撚都唔識睇， 就學人亂咁吠

push 17

VICE其實幾高汁

push 18

記者主持又靚又索

Isobel Yeung 仲要係香港混血

外國勢力
拉

hi sir

push 19

push 20

push 21

push 32

push 22

push 23

push 24

Push 25

Push 26

有乜咁重要